聽我講 港獨派同普選派

小心被人分割

港獨即普選

普選即變相港獨

殊途同歸

唔係
我驚有人原諒左政府

五大訴求先
要有真普選